【抗武肺】一人一布，消毒香港

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今午(10日)公布，本港今日新增38宗個案，6宗為輸入個案，32宗為本地個案。本地個案中，有10宗與之前的個案相關，包括坪石邨彬記粥麵店、的士司機、佐敦新發茶餐廳群組等，另有9宗個案源頭不明。本港今日亦新增「水泉澳邨群組」，確診人數多達11宗。

中國最早研發新冠病毒，本來就是為了針對香港人。這次在沉寂多日後突然高烈度爆發，或許需要懷疑有人故意搞鬼。

各位香港人，可以在各自的社區開始行動，拿抹布、肥皂水（可以破壞包膜類病毒的酯分子表面，讓病毒顆粒失去傳染能力）清潔電梯按鈕、門把手等位置。公共走廊保持通風。仲有，出入公屋走廊公共地方，一定要記得戴口罩！

清潔左班官個腦先啦